Fine Art Printing邊間好?

想印相(A5 - A2 or larger) 落fine art paper
想要質素好 最好係黃
有無邊間推薦

之前有人提及，Canon Show Room 有提供 打印服務，
可以打電話去了解下。